818就算係集會都好, 都要同我坐爆維園!

我知好多人唔鍾意左膠(我都唔例外)
但係今次係一個表態
話比全世界知道就算過左兩個月
香港人其志不減
你越打壓我就越要發聲
你唔比我行又點
你阻止唔到我出來
總之一息尚存
我都要抗爭到底!!

818, 多你一個就係多
聽日, 文宣full attack!!
香港人加油!

818!!

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

不好意思, 絕不認同
black bloc係保護身體同身份必備
雖然拎左不反對通知書for 集會
但難保呢個政府會做D乜
同埋有人入黎影相
你吹佢唔脹